# Readme !

1] Le jeu tourne sous **Windows**.

2]  Lisez attentivement les [prérequis](requirements.md) avant de lancer le programme.

3]  Ouvrez le fichier Medieval_Heroes.py se trouvant dans le dossier nommé "sources".  

4] Exécutez le.

5] Jouez à Medieval Heroes !

6] Documentation :

* [Guide du jeu](doc/guide_du_jeu.pdf)
* [Présentation générale](doc/presentation_concours_NSI.pdf)
* [Documentation (très) détaillée : comment ça marche ?](doc/documentation.pdf)



________

Auteurs AMEDRO Louis - LAPÔTRE Marylou - MAILLET Paul 

Licence CC BY SA
